係呢度留低你想同ex講既野

我先

好希望好希望你會對下一個女仔好啲 我唔介意係好100倍而我無得到過 我諗每個人既相遇都係有原因加 我地可能一早注定咗會分開 但我希望你會因為我而學識珍惜 唔好咁易放棄一段感情 因為感情係得來不易

你呢次唔識珍惜我 唔識愛我 唔緊要 但你要好好 好好愛下一個 我唔想你一直都好似細路仔咁唔成長 唔面對自己同愛你既人 我想你有一日都知 咩叫幸福

我會好好放低 愛過你 嘗試過拯救你 無悔了
我會如你所願 得到幸福的

好心你得閒就修下啲閪毛啦

當初同佢講咪得

屌你老母

你最近終於放開，不再克制自己，勇敢的接受新的愛情，坦白在我面前，接受別人來愛你，我雖然心還有你，但不知道為什麼還是不敢跟你再走在一起，總是覺得你在我面前不夠坦白，雖然我也知道你心裡有我，你也曾經等過我再追求你，我也蠢蠢欲動的想把你追回來，但是每次看見你發文發相，那時候的猜忌又湧現岀來，即使再走在一起，最後我相信還是會放開的。我好希望你知道我不再追你的原因，我不是不再愛你，而是不夠愛你了。

嗰陣真係講唔出口，因為仲要靠佢解決性需要
費時佢嬲唔俾我屌

收皮啦

如果係唔夠愛 一齊都無意思 希望你同ex既下一段感情會更懂珍惜

現在的社會，不會再有人毫無條件地去愛一個人。
她覺得只要夠美，就能吸引到有趣的靈魂。
我想説她是錯了，就算是有，也是一個只看上你的外貌的人，相處如果只想業方完全改變來遷就你，這不是愛，是傻。

屌你老母A380

你老母好正

如果你真係愛佢就用行動話俾佢知，唔愛就唔好哂人時間

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。
如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。
她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。
她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。
如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。

我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。
最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意 思提出來。

對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。
其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。
她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。
她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。
她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。
第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。
好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點。

你好撚仆街
但好掛住你

Thank you

同絲打心聲一樣
睇到眼濕

唔好再搵我

可唔可以俾多次機會我

我放低左你啦臭西

多謝你 冇你都唔會有依家咁幸福嘅我

當初你揀咗同佢一齊
宜家你拍拖拍得唔開心
我都幾開心

我過得很好，多謝你

我對你已經不留餘力
你如果仲要屈我溝其他人
我真係冇話可說

掛住你同想同你做番朋友

「嘗試過拯救你 無悔了」
呢句好中 差啲以為係自己出post
你要過得幸福呀

等緊你，希望有一日我地可以再打開心扉，互相再愛大家

叫春去5p唔好整污糟呢度

死臭雞

你一定會後悔 睇路啦

前幾日搭車落錯站去錯你樓下
我嗰刻好驚好驚 好多回憶即刻湧晒出嚟 好驚俾我見到你 好想立刻搭車逃離嗰度
嗰半年冇咗你會更好 好討厭當初會咁對你嘅自己

同一齊嗰段時間，好開心

如果唔搵我代表你幸福
咁每年生日搵下大家食飯算

我好掛住你個大patpat呀，次次諗起都扯旗呀，
又白又滑

之前分左手你一直仲揾我，我都唔知點解，到最近你開始唔揾我。我明白你都開始放低lu，我地行唔到最後都希望你幸福。

曾經愛你愛到迷失佐自我 依家清醒返嚟睇 覺得如果當時我做返自己 結局就會唔同 不過我一啲都唔後悔 因為大家都曾經係享受過真係愛過對方

見你有新感情又穩定 你最近有問我fd我過得好唔好 喺道答你 我過得好好多謝你

食屎啦俾帽我戴
呢個世界你唔會再搵到位個對你咁好咁專一成日諗驚喜準備你禮物次次都AA制仲要你冇錢嗰陣俾錢你用嘅女仔
我真係盲左先揀你
脾氣唔好 又花心 成日唔覆機已讀我 仲要矮唔靚仔

慢慢享受隻細眼臭雞

我地做唔返朋友ga la
希望你之後大個仔 學識承擔 學識去愛身邊嘅人
一味享受人地嘅愛 唔去長大唔得ga

電話唔好再較飛航啦
有時錯過左某d深夜揾你嘅電話，可能會後悔一世
唔好為左自己睡眠質素去做d令自己後悔嘅事，大個啦

祝你揾到下一個就係可以令你安定嘅人
但係唔好請我，唔想你最幸福嘅日子再見到我喊

願我可以學會放低你

手太多 得閒碌吓fb 又hurt多兩錢重
知你好開心 唔煩你了 祝你幸福

我最近好好，你呢？你係咪仲係咁頹？
不過我都好多謝你當日飛咗我，令我遇到一個比你更好既人
最後，祝你早日有愛滋

介意同我做sp嗎？

如果真係唔愛我，直接同我講。
我唔想分左手之後好似宜家咁做朋友。
我想死

我仲係好愛你

點解我依加有男朋友你先走黎del曬我所有野
分手果陣明明好絕咖 做咩姐

到底果日點解你要搵一搵我又消失
分左手一年三個月 我以為自己放低左你
但原來無呀朱__行

好想打俾你同你講 我真係好掛住你
我知你對我好好 但我無去珍惜 傷害左你 對唔住
我以家知道自己仆街 我唔會再係禁
俾我揾反你 到我珍惜你 好唔好？
我真係好想你再次係我身邊呀！

食屎啦人渣

食屎狗！

多謝你 一飛我我即刻大把人追
你就算把喇下半世同老母住喇裙腳仔
我攞咗獎實係台度提你個名 等啲女認住你幾咁垃圾
連我呀媽染黑嚟遮白頭髮都要管
管東管西嗲嚟嗲去 一啲男子氣慨都冇
溝條女唔好

幾時捐返入你老母個臭閪度？

分手後做得返朋友都係要緣份

屌你老母 成熟少少 咪咁幼稚 之前為左你喊咁內都覺得自己on9

對唔住啊 我知道其實你都比左好多時間我去改
都比左好多時間我去進步
但係我就一直做唔到咩成績比你睇
令你一次又一次既失望
係我冇更加努力咁去珍惜你去做啲實際野出黎
我以為只要一直對你好就足夠
同你一齊既時間真係好開心好幸福
亦都係我人生中最甜蜜既日子
我最近手痕執野個陣睇返你寫比我既明信片
我以為自己好瀟灑已經放得低你啦
但我一睇張野就中左胡椒噴霧咁
仲有兩個星期你就生日喇
你要過得開開心心啊

依到咪5p

幾時還錢呀

好撚想你死呀 7姑碌

上年11月11日分手
今日就係分開一年既日子
希望你每日都開開心心
以前好鐘意見到你笑
以後都要笑多D

你個閪真係好撚臭

最好以後不要再見

收皮啦 咁對我仲想散咗之後做朋友

你真係好7 唔block撚左你仲留你係度日日尻叫只係想睇你笑話

「你幾時先會出現喺我生命中？」

對唔住，我無用，過左年半都未放得低你，成日都會諗起你如果當初成熟d，結局可能會好唔同，臨分手前，你話我可能唔會再搵到個好似你咁愛我既人，但可能係我唔會再搵到個好似我咁愛你既人 同你分手後，我好少可以開心咁笑，過得好痛苦，希望你唔似我，會得到幸福，你值得擁有更好的

浪費左你好多時間
一次又一次咁令你失望
sorry 希望可以比多次機會我

7年喇
你忘記我啦
我唔值得你記住我呢個仆街

雖然我有時會久唔久諗起你

唔好咁濫啦 比人屌到臭哂啦

祝你同有錢嘅狗公幸福

你幾時死

你話過分左手都會繼續係朋友
好希望你會守呢個承諾
原諒我失去左先知道最愛既人係你

死肥閪 唔係你我都唔會好似而家咁窮

三年既時間，點解可以話無feel 就無feel
究竟我付出為咩
我又好憎你
但係我都好掛著你啊

屌你老母個耶撚， 好撚想中出你

要好好的得到幸福呀

盡過力就夠啦 好好記住呢段感情 希望佢都會好好記住

一模一樣呀巴打

祝你生日快樂 祝你生日快樂 祝你生日快樂 祝你生日快樂

見到你有報應我心涼

樓豬有啲似佢

屌 我個ex 同你嗰個差唔多

唔好再搵我 你真係痴撚線 我個陣一齊應該係盲撚咗

努力做人 升返上degree.
俾啲目標 唔好再乜都冇所謂

咁你個ex應該好好啦

冇你既出現唔會有今日既我
雖然當初真係好嬲 但依家既我心入面已經冇怨恨了
雖然我地既結局都唔好 但我從來冇後悔過當初同你一齊
依家既我已經變強了 變得已經唔再需要你了
感謝你 係我人生中出現

我屌你老味派帽畀我
係咪以為自己一見鍾情又搵倒真愛啊
都咁大個人啦
日後唔好咁幼稚啦
咪以為自己好浪漫 奮不顧身尋找愛情啦
你只係條仆街呃蝦條未玩夠咋

希望條女早日睇穿你條自私撚
成日唔顧人感受為所欲為

打啲野幾似

係我無好好珍惜你

好撚矛盾
想關心下近況之餘又想指住佢個頭屌柒佢

你係咪我上一個對象？

睇你之前啲po 都唔似我ex

下次有人再同你講分手，唔該比d禮貌唔好再已讀不會呀

琴日係我生日，真係好想你同我講聲生日快樂
分開個陣我都冇好好同你講：「祝你幸福，你一定會比我更幸福」
好掛住你，不過我會慢慢放低你

你快撚D 生cancer, 又拖你十年八載先好死

段野似啫，我知唔係

一次又一次嘅原諒，一次又一次嘅包容，去到我決意離開嘅一刻，你先真係知道我嘅好，先識珍惜。但呢刻所有野已經唔同曬，唔係咁易就可以重新黎過。

屌你老母 食屎啦

大個仔啦 唔好再為左啲小事亂諗 希望你會搵到一個比我更好既人 其實就算你行到幾遠我都唔會翻黎架啦 都過左去啦 唔好咁執著 我唔會再因爲你而去唔開心 而你就專心去做自己既野啦 仲有啊 分左手仲唱鳩我啊屌你老母 話鳩我有第二個 我根本就冇啊

你最近還好嗎

好掛住以前既我地

做咩識第二個咁曳

其實係隊友黎 佢都識架個個人

咁啱嘅 我同你一樣

我唔憎我個ex 我好憎佢搞埋啲小動作

喂 過成點呀佢對你好唔好呀
雖然你果日揀咗佢，雖然我覺得我冇野比唔上佢
但係都尊重你決定 咩都冇講就走
因為我都知你係考慮過好多野
即使我呢咁嘅外人睇佢覺得30幾歲人都咁唔成熟
但係可能呢個係你同佢習慣相處方式啦
希望睇到你地結婚
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
含撚啦屌你老母祝你兩個生仔冇屎忽

我真係好撚掛住妳

我愛你

希望你被人戴綠帽

不如我地唔好做朋友
因為 我真係唔識同你做朋友啊！
你手上總係有一條綁住我個心嘅繩
控制住我嘅情緒 不如算啦！
我唔想再沉淪落去 唔想再等你啦！

食屎啦你！

祝你早d死 垃圾ex

快啲比天收啦你

點解你咁撚仆街但係無病無痛？

我追緊個女仔咁好但有絕症？

公平咩？

I'm so sorry that you dad died.
記唔記得你話你要分手係因為我唔夠靚，你老豆會比說話我聽？
well 佢依家死左你唔洗再擔心你以後D女朋友s會唔夠靚比佢笑啦
我依家男朋友對我好好
多謝你當初出軌
我先搵到依家呢個唔會笑我
對我好當我公主咁錫
唔會唔比我食野用生菜打我塊面
收到我禮物會感動到喊而唔係話'收禮物包開心架？'
to conclude
同你個TB家姐同GAY阿哥食屎啦你